\begin{aufgabe}{Ein iteratives Lösungsverfahren für lineare Gleichungssysteme}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{solve}, die eine quadratische
Matrix~\schemeinline{A} und einen Vektor~\schemeinline{b} als Argumente nimmt
und versucht, eine Lösung des linearen Gleichungssystems~$\text{\schemeinline{A}}
\text{\schemeinline{x}} = \text{\schemeinline{b}}$ zu berechnen.

Implementiere etwa die Kaczmarz-Methode:
\url{https://de.wikipedia.org/wiki/Kaczmarz-Methode}
\end{aufgabe}
